[BLINK] BLACKPINK討論區(45) Samsung event with blackpink

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

lm

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

推

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
WiNE_LiSA @WiNE_LiSA327
Mystery Lover @Mystery327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

做乜野斷

屌你講左幾多次咪撚斷po

老婆s safe flight

sor

新飯留名

第二版

Jenji

wifey

其實我訓左係隔離 如果唔係佢2個要影相

衰妹個面珠仔

Btw Chanel

大佬肯出圖未

應該快
跟機個班開始出圖

個event收到飛咁勁 唔係要買電話抽名額咩

佢見到我就開心哂

大把方法喇 泰國喎

法國佢依期出親preview都遲個幾兩個鐘

遲出先多人睇

不愧是我老婆

法國Lisa 好識玩鏡頭

Chanel 韓國唯一女artist

JEN做咩又變左餃子

好charm好Jeng

最尾個呀叔

仆街bp 吧得支付寶同wechat

嘩，你地咪BP

用wechat

得ac 無wechat pay

要人仔

人仔呀

條帶

屌你

留名
Btw朴清做咩幫三叔賣廣告

來源?

LISOO Jisoo 同 Lisa 戴一樣既necklace

QQ

呢個幾好笑

唔係站黎

尷尬

來勢洶洶

肯定yg又買黎免費派比人啦

入面可能仲攝埋演唱會飛添

yg快啲拎啲演唱會飛dum我

可以見老婆嘅機會是屬於我的

Lisabbg 17M followers
點算情敵太多

咁你既其它idol又幾多follow

你問jenjen 禾秀同彩彩？

灰髮仙氣十足

老公禾接收到你嘅錫錫喇
啜啜

烏煙障氣

LM

同意
得我清泉

BLACKPINK宜家係去THAILAND定LA?

泰國

清傳單？

仲未到？ 仲未有圖

唔知韓國飛秦國要幾耐喎

8個鐘

5 hours 50 minutes 應該仲未到 掛住老婆仔

佢哋轉機？

我

Lisa 17m
就快kpop 第一

cb live 中字

去我個心度

係喎你地邊度預訂專

我4個老婆一早送左比我

果然都係C-BLINKS有效率

送你歸西？

豬媽劇

請尊重!謝謝

170蚊連運費 送poster

首站幾勤力喎

簡轉繁
九站條片黎
繁體好睇好多

Lisa 介紹笑死

機場又暴動喇

咁都LIVE

泰國國民女團聽過未

打針好好笑

到左喇

坐車仔

次次都坐架啦

幾好避免比blink逼

阿秀

有merch 買
不過我唔想著出街

我唔明點解要分車

要同我一齊坐

俾班女著
其實想講好耐 佢地好多周邊都係粉紅色
唔係個個男粉都carry得起

你個毒撚

weak

要有朴清咁MK先carry到。。。

要好似朴清染到個頭五顏六色先carry到

mk紫

想問而家邊度仲有square up買

cd warehouse

我屋企

....其實我講真 有幾隻未拆

Free ok?

FREE OK?

Free ok?
我想要jisoobb

Free PLZ

Lisa

你班友

我都有多

上外國James Corden Late Show節目表演

上carpool karaoke

係咁提DUA LIPA會唔會邀請佢架

係就好
再唔係玩食野個個都好

淨係表演？
想睇佢地玩轉盤食bird saliva同沙甸奶昔

又淨表演

食皮蛋
明明幾好食

仲有牛脷
成條生食梗係難食啦 邊有人咁食

我秀.....

仲有炸蟲

Thousand years egg

好樣衰

Weak

紮染過？

其實係咪一個菊花圖案
楊菊花要印佢個商標上去

接收器都揾唔到笑左

#BLACKPINK & their dream collaborations:
Jisoo: Dua Lipa
Jennie: Billie Eilish
Rosé: Halsey
Lisa: Tyga

JENNIE 出盡力真係代言

真係出盡力代言....

人歌高汁

錫我老婆都要負皮

點解我手機咩都load唔到

我想問下今次CB有冇安排上綜藝?
CB唔上綜藝硬係差咁D野咁

個beat1 唔是成粒鐘interview?
仲未聽到BP...

終於有了

係美國上

講2句又播歌

少睇美國節目
咁即係下次CB先見到

屌唔聽了
等BP cut算

公海d人針bp架唔好同佢地認真啦

歌又唔係自己寫, 舞又唔係自己編, 有乜野可以講
英文唔talk得
笑撚左
笑埋右

嗰度做假膠派下膠好過做fans
你嗰團佢地唔鍾意就會咬到你走為止

有時真係忍唔著笑

出photobook

不過都廢事同佢地認真
佢有佢屌 我都會繼續鍾意jennie同bp

最好嘅處理手法就係唔好同佢地討論

係咪又出番CD
cb左先黎講出碟

係
Pre order 緊

Preview 都無張
都唔知邊度影嘅

James corden 真係得perform

音中 高汁

高汁圖

Btw mbc dkwtd 差2段focus cam

wifes

做咩又被狗咬

一返來見你被狗追住咬

唔好無肉啲狗

我吊
講來講去話個訪問點點點 人地美國岩岩出道大把新識既人
梗係要問D基本野啦
多舊魚

係啊
或者等rose solo

又玩負皮 悶唔悶

La清唔好嘗試同佢認真討論啦
反正都已經CB完
之前CB緊我就入去同佢地玩下姐
連登擺明黑粉居多 何必自取其辱呢

Ig 又short 撚左

話我地圍爐
PTT同連登何嘗又唔係一個圍爐呢
得閒上twitter開下眼界啦
歡迎負皮點名

confirmation bias

有啲料到喎朴清

有時忍唔著手

1個po彈幾廿個通知

Blackpink 2019 welcome collection lisa教jisoo 有無人想換

Poster

咁遲先買

我都有LISA

我自己都覺

我重未拆

我jisoo 已換lisa

好想要jisoo

睇下blink gp 有冇人換囉

秀係我嘅

法國z巴巧低汁
成日搶1001搏無人負

幾時先30日比我換反個jisoobb個名

鬼叫你芯
itzy

枝薯唔會要你呢啲芯

有我就夠

大芯西

比人改左

其實佢講緊崔智秀not金智秀
你地誤會左佢

你兩個真係一9樣

邊個崔智秀

我都唔知google search search sin

金智秀先係我bb

都唔知有無講到5分鐘野 9成時間播歌

你係芯講咩都冇用

德國電視台播KTL

其實係咪播返佢片個d 內容

巴基斯坦都有

有機

係就做演唱會嘉賓啦

依家係韓國番香港，啱啱撞到bts，佢地係我側邊經過，同時間bag check，影幾張相比人撞到仆街點解唔係bp

男團不了

BP都是男團

oppa

rm

我愛柾國

朴芯又黎啦

La清 官博訂album要等到5月底先有 不過我都買左

朴清老婆x璉

唔係元X咩

我ig shop買唔知幾耐到呢

邊間

未搞ac
無所謂
都唔急啦

幫我比埋ok?
我過返數比你

躝啦

nonagon特價 想買件T

我宜家得番23RMB啦 要等個FD去大陸入數

屌佢d ac 要入hkid
唔想入

WeChat要ID? 定支付寶？

支那寶
話要咩驗證

好似係

香港有冇支那寶代購？

支那野特別麻煩

又話執左

佢可能認錯鋪

三叔live

岩岩開始？

播mv

出場

出黎

全咪

人聲

OHYA OHYA

好正

後面個screen咁大又幾過癮

KILL THIS LOVE

究竟係三叔event定bp fans meeting
台下啲人期待blackpink多過新電話有咩新function

LISA 條野FING FINGFING

好想俾Lisa fing到

兩首收工

Jenjen今日都係咁正

完左?

三叔不了

等重播

頭先係咪開左MIC

睇完想轉Samsung電話

Lisa 做乜撕爛件衫

唔好衝動

我仲以為係你整爛

S10唔錯

轉左

開全咪仲要穩

3叔不了

成個腦都係彩英AYA AYA

呢啲片有無人整mr remove?

其實係fan meeting 定發佈會

啱啱講咗
個男人主持好驚訝反應高過佢promote電話

有咩好驚訝 入場既9成都係睇女喇
真係睇電話咩

d電話咪又係個幾味function

3叔肯完未
想睇reply

Rich 到

Lisa 主場果然唔同d

現場好多鎚

全mic

真係唔掂

Rose咁閪正嘅喂

又有人意淫我老婆

Save低佢 邊個話我地唔開咪就拎出黎

大巴大巴咁打落去

佢地有冇講到野？
淨唱？

有 youtube冇播 ig live有

以前無開

Rich

算啦 班酸粉咪又選擇性無視

阿秀好靚女

佢地連MV修曬音都可以話rosebbg把聲殘,好難嘈wo

咁仆街
就係見到leo 有上鏡
但youtube又冇

邊個話

我秀B幾時都係靚爆鏡

酸粉：我話難聽就係難聽啦

殘佢老母就殘 朴彩英把聲全KPOP最好聽

sor 激動左

清小心呀

Let it be + you & I + only look at me 正到

自首：我成日skip左佢only look at me嗰part

反而我中意呢part多d

即刻走去聽返次

日巡集碟我剩係add左呢首同yuki no hana入playlist
聽唔慣日文版

JISOO都好正

我都只係down左呢兩首 clarity都好正 但無得down

PO左啦 問你地有無人敢係香港拍呢種

係咪朴清黎

應該係 仲有段攞住塊朱古力唱7RINGS 笑到我仆街

Yg係咪有傳統會出rapline subunit??
可能過一兩年bp會出

歪豬未執笠嘅話

直飛美國

Coachella後日 今日飛差唔多啦

好多人

好chur

泰國公主出巡

好型

真公主都無咁大陣仗

Rosé真係用緊s10

之前睇到有人話kill this love唱唔到live，依家就唱比你睇不得不讚呀秀真係同cd冇乜分別

品牌評價又升喇

同我心有靈犀

要轉電話了

應該係送 但我唔覺得佢地真係會用

裝飾黎

但係feel到佢地最鍾意都係apple

廣告女團

不過尾段係播歌

老婆真識do

Ok 轉左兩個

訪問有無片睇?

分兩部電話用咋 睇佢地應該點都用apple

Lisa ig 都係無tag

之前lisa 生日ig 要專登p 走手機個機背
就係因為比人發現用iPhone
個陣應該已經簽左約
所以無耐rosé 都del 左po

一上到飛機 即刻喺手袋拎返部iphone出黎

過左成4個鐘都未有站出圖

唔緊要啦
部S10拎黎做野
Iphone就用黎同我facetime

清好波

睇cb live就知咩事啦

根本聽不到佢地講野

Lisa拎住個係咪kelly盡顯身價

未睇

仲有Rolex

相個啲名全部都未見過

想象唔到無請bp既話呢個發佈會有幾空全場都黎睇女

邊有咁多韓國站特登飛去影

本身iphone+airpod
而家上到機先用得

你估三星唔知

Lisa 係韓國買?

3叔唔放interview 想點

點解唔係我

返韓國先

點解要咁做

返到去即刻又飛

今日再飛
不過咪當轉機囉
都係經太平洋飛美國架啦

番去撚下貓同狗先 有排都無得見

美國時間 夜晚8點-9點
香港時間星期六朝早

1個鐘啫
Good

Lisa 多2k follower 就第一

Jisoo

adele會唔會over左

班主持唔好咁玩啦...

下面班友仲要狂TAG ADELECLS

唔好咁癲啦

主持點解會諗起adele
明明風格勁唔似

原來係Rose諗起
私心想同佢合作

Jennie都有戴彩色頸鏈

係JENJEN諗起

話說呢個飯拍嘅秀B好靚

Hope Not (Remix Version featuring Adele)

唔係雜誌咩?

睇唔明韓文唔識分

個2段係咪full version 啦

餃子JENJEN

JENJEN PAT

面珠仔好犯規

Mv 152m

IG大佬搵佢地影相

Ig 大佬where

CEO

一齊自拍一定快活過神仙喇

見唔到

你係咪淨係見到張相得1個人

仲有半邊面喎清

咸濕仔

我要見到老婆jen塊面

淨係見到我4個老婆

滿意未

成班癡線佬

jm9.....

你地入青山未

出面班人又J我老婆

你咁芯點知你講邊個

triple kill

Rose 呢下應該打唔到
角度似啫
不過Jennie 個下就肯定中

其實係style定真係鬆左

Design 黎

JENJEN好慘

我都正想講

鞭打我啦Lisa

田小娟

鞭打我+1

叫佢整好啲個ig先 成日彈十個通知

又飛

型到

最佳代言

落機換套衫又飛

總裁L

運動褲+皮鞋

Hi

Ok即係黎緊十幾個鐘都唔會有消息

要同我係飛機上面睇睇戲

個站名笑4

又一個芯能

Lalala la vie en 朴彩英

lala love lalalala so stay~~~

個袋

睇著samsung/今朝電台/尋日電台 先啦

加埋著左20皮上身

其實最主要都係佢個kelly
唔知買嗰時有無折到

應該仲有手飾同手錶未計

個袋佔左8成

正 lisa可以養埋我 食軟飯

有咩可能有折，仲要係hermes買差唔多錢嘅其他野，先可以買個袋

話唔定真係有

但我唔覺得係佢地自己買

可能又係廣告其實我唔覺得佢地自己會捨得買

佢地本身都有家底既又 不過可能係贊助or fans禮物掛

應該有sponsor 我覺得yg係想將blackpink 個名同佢地4個打做一個高級品牌 歌係其次 將所有野都打造到高級feel

會變廣告女團

而家已經係

是旦啦
有show 出有歌就就得啦

有歌出*

想睇綜藝

不過機會接近零

YG幾時畀佢地自己寫 唔想成世聽TEDDY

美國talkshow 頂著先啦

世巡玩到6月得鬼閑咩

Sor teddy 已寫好哂佢地來緊幾年嘅歌

即係佢地成世都唔會寫歌

唔寫歌點樣係美國生存

之前好似有幾首cover係佢地改詞

呢個我知 但係無自己作品真係好難係美國立足

本身已經好忙 依家仲要寫歌

YG 歌手點生存唔洗你教

忙廣告

YG個仆街怕輸

追星狗心聲

做首支唔寫歌都可以係美國立足嘅kpop女團
又創紀錄
YG 又贏

用左放大鏡都係睇唔到

Stay 咪Jenjen寫

Blink 已經放棄左200m

100M之後已經收左皮

不過都應該有top 5

你係邊度睇? 我係wiki睇都係teddy

有啲詞上係佢寫，所以好有感觸

JENJEN自己講過STAY有份制作 有寫詞 不過YG唔畀落佢名

垃圾YG

又想睇返Jennie 喊

已買BP 吧

邊個搞喊我老婆

邊到有得買 黑色嗰件男仔著覺得點

第一件如果有黑版就好

睇反應blinks好似唔係好like啲march

佢地出既衫 得日巡件花花同韓場件黑色hoodie出得街..

同日場比 簡直係垃圾

其實merch好好賺
喺gildan上面印啲logo 同字就搞掂

新個啲T blackpink 隻字 印到好似黑豹咁

Kill this love 大logo 真係麻麻地

我唔明點解唔可以跟返專輯咁黑配返黑

畀人話粉紅色包魚

我只能接受呢件

nonagon依件最靚

真心著唔到出街..

長袖既定係佢入面有一件

第一件粉色衫仲係人類範疇
第三件整個粉色鮑魚係件衫度就真係超越左人類極限

粉鮑

粉包
你唔講都唔覺

原來kanye west都會去coachella

Kpop group MV to reach 750 million views on Youtube:

#BLACKPINK: 1

New MV to reach 750M views on Youtube: Blackpink "DDU-DU DDU-DU".

EASY

Jenjen塊面

我日日都掐 正到

你掐緊空氣咋 醒下啦

講你又唔信

咁人講你又唔信

呢到得我一個專一BLINK

班友出圖冇水印

Rosé隻腳

最愛泰妹

我老婆黎

幾時落機

笑得像個孩子

Me lisa baby

鼻窿仔

好得意
btw 邊日冇chanel喺身

夜晚同我訓個時冇

1도 없어

佢同我訓個陣着chanel睡衣

我老婆仔點會同你訓

件睡衣我送嘅

咪傻啦 佢係KP晚晚都同我訓

我買左CHANEL底底同BRA比佢

KR*

好有代入感 好正

套戲jm9

樓上集體病發

真愛識條鐵

好掛住老婆朴彩英

D行為根本一樣 朴敏英好正

後面拍賣嗰度笑到我仆街

我日日都見到佢

金秘書

手機丫嘛

真人見仲日日拖手仔

one有份做

建議清睇下醫生

歪豬嗰個隱形人？

1拖4真係好正

係 一仔做配角

一仔

她的私生活 冇野好睇

好快會出我同BP的私生活 大家到時g持下

Chanel 冇睡衣出 你個Jennie 假既

你提子我都唔洗咁喎

睇返samsung 個訪問
Hardsell 到仆街
不過lisa d 英文好正

LISA

唔知係收音問題定係咩
勁磁性
聽到出哂耳油

Rita Ora ar

抵BlackPink咁紅
BP完全係外國歌手市場合作杯茶
所以啲黑粉唔好唔抵得
快啲開po話YG買通全世界歌手去撐bp

係黑粉眼中YG係世界首富 咩都買得到

落機無相睇了
得條片

UMG 做到野

Kill this love 都未出齊

有無今日schedule

條友真係唔識影相架喎

酒店休息

各位清 你地香港場VIP飛有冇送KRUNK帽？

無
好似得塊膠vip 牌

快啲去泳池戲水啦

我一陣就帶佢地去

羅拉jen呢

好似彩排緊

會唱哂全部歌

點會呀
我估dddd, forever young, 玩火, kiss and make up, dkwtd, kts
唔知有無4人各自solo 呢

Btw香港時間聽朝幾點到佢地

彩排

好似得
Kill this love
Dddd
Whistle
Forever young
Kiss and make up

香港時間： 13 April 2019 at 11:00:00 am

Thx

除左forever young 都幾正常

Jiennie solo

係咪話YouTube會直播

Kick it

DKWTD

算啦唔睇了
聽朝睇live

係

仲有see u late
YG ALL IN WOR

直頭係開con

唱一個鐘 好正常

咁咪皆大歡喜

Live band version 正到仆街

D BASS好正

認真攰死
首首都要跳

係唔係concert隊band

但係成粒鐘無理由淨係唱4 5首就算

辛苦了

唔認得喎
無認過佢地隊band

有無KICK IT

有

最期待係KICK IT同HOPE NOT LIVE版

全首歌都期待live

全部歌

Blackpink showcase

今晚實訓唔著

Jisoo: are you guys having fun????

I am jisoo
I am ok

睇著youtube 等囉

#Blackpink Coachella songs performed in soundcheck:
Ddu-du Ddu-du
Forever Young
Kill This Love
Don't Know What To Do
Whistle
Kiss and Make Up
SOLO
Kick It
See U Later
Playing with Fire

HOPE NOT

好期待

加埋d 換衫飲水break
應該差唔多

JENJEN SOLO

聽講每人有個intro

竟然冇as if it’s your last

咩歌我都收貨
就算成粒鐘淨睇Lisa 跳舞
無人唱歌都得

睇番samsung個表演，完咗dddd之後rose比手勢話同我開大聲啲個咪！！！

可能係開大聲啲個耳機
不過第一句 ar yeah ar yeah
我都比佢嚇親

PWF喺音樂祭表演實好燃

留返再下個禮拜

希望有火

YG 係唔會有2個run down

竟然有solo

BB

長駐美國

Tour衫都唔少啦

見到off the page

帽?定後面個男人

我老婆post我老婆s隻歌

田小娟po t?

😒負左

樓上大芯西

刺蝟擔當

Bts 開波了

Halsey好似feat唔feat都冇所謂

勁到 melon 死埋ser 頭先

我都覺 同埋一開波keep住好高音有啲un耳

今次會唔會12個鐘5000萬
1日一億

Halsey 唱得句oh mymymy

不過睇佢個髮型同rose po嗰段片 我懷疑佢拍緊mv嗰陣聽dddd

原來音源聽唔同 多好多

jimin j死人
利申死gay佬

我唔會睇的

梗係支持返我哋bp啦

我係咪入左bts討論po?

香港無得睇？
YouTube music is not available in your area

你錯link

未有link
好似係

我喺blackpink Facebook個post睇番黎

Loop緊BTS

放心啦到時點都會搵到

11點youtube直播啱唔啱

公海笑死

請你滾滾出去

bts 今次麻麻地

躝啦 大芯閪

你係咪用Chrome 裝個Hola!VPN插件 連美國或英國就睇到

唔該晒

Coachella幾點

係喎

應該係
晏啲試下先

聽朝11

你地開VPN入呢個LINK

仆街諗著用電話睇....
而家唔得

睇到到時有無人轉播囉

都無con 睇

都唔知幾多年後先用得著

去美國

佢地自從血汗淚之後啲歌都唔太岩我聽
無期望無失望

好期待bp之後嘅合作快啲去coachella識多啲人

原來唔記得留名

又改名

好多個月冇改

成日都唔見佢

可能呢家已經識緊

我女人

我老婆

樓上2個芯

站說又係咪混左啲負皮黨入黎

冇 D負皮係比你2個芯

反省下

希望jisoo唔會因爲唔講英文而比人忽視 呢個月要加油

一芯一意追隨老婆仔sss

*心

邊條友連我老婆都敢負皮

嚴禁修改言論

我根據事實改出黎

你已經出賣左你自己

第一張好撚正

頂唔緊？

咁多痴線佬小妹好驚架嘛

小妹？

屌你個咀
要用youtube music app 先睇到

得左

藍絲，醉愛朴清

有老婆sor

11個鐘後con 睇

I’m like TT

好芯

係ㅠㅠ

Tell me that you’ll be my Rose Baby

未聽過

因為Rose剩係會唱比我聽

hi一芯一意

Btw 彩英話聽日會公開向我示愛
記得準時收睇Coachella祝福我地

三芯兩意

咁多芯係到發癲

同意

期待intro

我老婆好得意

正 FBE REACTION

唔洗VPN都睇到了大家準備好 仲有2個幾鐘

訪問啲人都話想睇blackpink 有品味

係咪踏半先開始

11:30開始

有無個schedule圖?
想睇其他人啲時間

你禁下面個箭咀 有哂現在美國時間同個表

去Coachella youtube channel 個 Cochella 2019 度個 schedule度睇

ok can i just say something.. i work as a translator and got the chance to work with blackpink in their recent tour and i can say that jisoo is probably one of the kindest idol ive ever worked with. when she had problems with audio, she talked so humbly and kept thanking everyone

有3個CHANNEL
BLACKPINK會係CHANNEL1

Thx Ariana 星期一
啫係唔洗睇

錯link

快啦

要返工 睇replay算

好緊張啊

Live 唔同feel 的

畀我就請假都要睇LIVE啦

Btw youtube delay 半個鐘
11點真開show

我等唔切喇

萬眾期待

開波

Jb 個老婆都去睇

好期待JENJEN唱BIXXX NANA SOLO D鬼佬反應

高潮

走左堂 本放死守

星期六都有堂？

Cos life’s a bxxch

勁多人等緊BLACKPINK

仲有20分鐘

同埋我同彩英呢對新人

我要係幾十萬人面前打死你

星光熠熠

受死啦

好期望kick it

哇出左黎啦 唱緊4D

入咗異世界？

YOUTUBE DELAY 有人POST

YOUTUBE DELAY架 現場睇緊啦有人POST上去

twitter仲有d 好低清片 不過等live算

自膠先
我以為你睇緊Coachella個live

我同彩英11:35左右會拖住手仔出場

靜啦你一芯一意

入青山啦

好擔心佢地唱得唔好 但加油

又話睇live 最後咪又係去睇replay

做保安

屌個live 呃人

乜野live delay到咁

Mac Miller
前一隊表演完左喇

來啦來啦

播緊歌定咩？？？？

來了來了

係咪我問題 得聲無畫面

播緊歌 11:30準時開始

coming up

coming up- Blackpink

應該網上live唔小心同現場live重疊咗？

Let’s gooooooooo

2分鐘

摩天輪+bgm

未開始

1分鐘

1130!

好彩今日公司無皇管

又comming up

黎啦

黎了

好多鎚啊

型到呢

個intro同con一樣

啱啱好番到屋企

竟然有鎚

4D

唱得好穩

點解段rap 唔換成日版
日版rap 係全英文

Rose同jisoo唱得好穩

JENJEN

呢個版本好型

MAKE SOME NOISEEEEEEEE

彩英我要死啦

forever young

抹地

都係覺得段rap 換返全英文啱啲

個鏡頭好似好暗咁

你地覺唔覺今日D動作收細左好多可能為左唱穩D

笑左係咩事

差唔多全開喎 background好細

Jen

Jen跳錯左一下

JICHUUU

艾M枝薯

有STAY

D英文

stay

Stay

STAY LIVE VERSION好正

好好聽

dllm stay呀

Pop版嘅stay

Live band version好正

幾撚正喎呢個version

Jisoo清唱嗰part

好正啊

好穩 好正

彩英

我覺得Jennie沙左

彩英BBBB

耳朵懷孕了

把聲

的都覺

就1001啦 開定新po啦要

JISOO好屈

Whistle

WHISTLEEEEEE

好撚正啊 有返126睇演唱會既feel

係咪得我聽到好似有少少應援

hooo hoo hoo!

Rose啱啱高音完個申脷

Kiss and make up

KISS AND MAKE UPPPP

都係覺得whistle 最高汁

JICHU勁

如果Dua喺度就好

個咪太細聲 佢地好似唱得有啲辛苦

Solo路走咗 好qq

就Solo

jenjen走咗去

Jennie做咩事

跑

Jisoo英文

枝薯cute

又玩人浪

同演唱會一樣

MISS JENNIE KIMMMM

SOLOOOOOOOOOOOOOOOOO

哇哇哇

一開始個墊音太大喇掛
個音響搞乜

下面D人有應援既

就爆POST

驚佢地走音？ 連唱咁多首 演唱會都無咁急

個收音好似突然又大聲返
明明前幾首都唔夠聲

Bitch

bitchhhhhhhhhh

BITCCCCCCHHHHH

有無replay 反緊工無得睇

bitch

我有少少聲唔對畫 你地有冇

實有嘅

冇

我無問題

睇到我有少少高潮

換衫